Share下你珍藏嘅偽娘相

女黎

美利堅.jpg

小A辣
Kiwebaby

佢扮女仔真係好似

估唔到鬼佬都做到咁嘅效果

第二張嗰個第一次睇個時真係

高登首席娘娘

靚撚過好多絲打

偽娘仲靚過女人 咩道理

boy?

想屌

FBI

男左女右

有冇諗過如果你地扮女有咁靚咁可愛
你地會唔會咁樣扮出街
我諗我應該會

我會

美利堅仲未出現？

HaNi9?

屌睇到扯行晒代表咩

好出奇咩
你估個個黃粗鹽咁半桶水

又要打飛機

身為偽娘表示其實係香港好難生存
有時懶得打扮嘅話啲阿叔會望到你實一實
一開聲又大把人歧視
化咗妝嘅話出街又好難補妝
去廁所又唔方便，好多商場啲殘廁都係鎖咗嘅
返工又唔可以女裝，中性打扮又唔知點解男裝無得揀

所以香港會比台灣日本少真係好靚嘅偽娘
因為香港個社會太守舊
根本未接受到第三性別

路過吹吓水咋 唔好打面

美利堅死撚開啦屌

你正好多啦

喂屌你老母出黎隻揪未

sorry呀
一時眼花睇錯

不會懷孕

價值觀崩潰左

屌,去到連登都咁多GAY毛

樓上咁多張有無d 混咗真嘅女仔？
無理由咁難睇出破綻

一個內地既超紅男主播 令我變到彎彎地既就係佢

who?

軒墨寶寶 youtube都會有得睇

同埋最搞笑，係有個好紅既遊戲主播某一天無意click入去睇到佢，然後話好正好正，知道係男人後爆粗 然後第2日又入去睇，最後現實做左fd.....

我貼嗰d全部真男

而加睇返都覺得好震撼

呢位偽娘係gay？

唔係 我覺得大部份偽娘係單純想做個可愛既女仔，好少真gay

屌

好靚

ig: tiffany_lam_troll

睇到呢d 帖 我係度諗如果一個生得咁似女仔嘅男仔 開口同鐘意嘅女仔表白會點

玩調轉身份一流

求美利堅大爺勿污染本post

咩事呀 阿sir?

射左幾次